停車場 插蘇

邊個停車場有插蘇位 架車d塵多到霧霾咁

內籠？
拎點煙器電

我用3腳插家庭式 車用吸塵器無乜力

囉去比人洗啦 兩舊水野

有都唔會公開

有人試過用停車場電制俾人告偷竊

你諗你

買部 Dyson